後生女同大叔係咪注定冇結果

今年廿二，返工鍾意咗個大叔同事(50歲) ，佢離咗婚有一個仔細我一年 ，佢個樣都把聲keep得幾好又冇咩代溝，好似大唔透咗，個人唔煙唔酒鍾意打波，但係著衫又毒毒地 救命，啲大叔係咪唔會睇得上我呢啲𡃁妹，係咪唔會有結果

直頭正啦

男人邊個唔鍾意後生女

靚女嘅話同我有結果

要睇下條女正唔正

個撚個男人都鍾意後生女架啦ching

你自動獻身 佢一定唔會抗拒架

識柬

好撚核突呀收手喇

其實係想問後生仔中意大叔

華美子

你同佢個仔一齊咪得囉

５０歲都仲可以有２２歲粉嫩緊鮑食
夫復何求

你目標係咪佢個仔？

雖然呢到係連登 但係要講嘅係佢真係毒撚type黎 lunch都會上youtube睇啲舊時粵語電影 從來都係公司啲女人痴埋佢到又抽佢水 明明佢咁毒一啲都唔flirty

你而家覺得冇問題，想去旅行去玩放啲，佢都仲有心有力陪你。
去食飯，仲係可以唔洗就住就住食。
講嘅話題可能仲通到。
但你會成長，佢都會老，諗下十年，二十年之後點搞，仲係咪咁美好。
呢啲情況唔係好愛，愛到非君不嫁，你就唔好浪費人時間。

佢好型？

Eric

識個妹妹十幾歲個SP三十幾歲
扑野唔戴套話好愛佢個SP

鍾意咪去馬
試下無妨 而家佢又唔係有家室 唔試你一定會後悔
我同你情況好相似 但我已經去左馬 拍拖中
成個感覺真係好滿足
姐係而家又唔係叫你一定要同佢結婚 拍下拖姐
不過你要預左行得辛苦啲 因為好多人都會覺得你係貪錢先痴埋去 要忍受到流言蜚語

冇男人唔鍾意後生妹

50 歲好命d做得你老豆啦 我係你老豆老母真係比你激撚死 到個男人七十歲你先果三四十 要照顧多個老豆 到時真係恭喜哂

只係肉體關系就ok

好酸

又唔一定無結果.
不過年紀差太多會有好多問題.

咁佢老豆都幾後生生佢 26歲就生佢
唔洗做野咪幾好 有人養 每個女人夢寐以求

其實你可以試下同佢一齊，試下，但唔使諗得太長遠，享受呢一刻

利申:同過兩個大叔拍拖

你仲要同佢個仔 差不多年紀 如果佢接受你，佢一定心理變態 戀童辟！你做得佢個女 佢搞得落手都幾痴線！

大5-10歲都接受到！ 但做得你老豆 你父母會點諗

你想佢個仔點同你講野 定係你想玩父子當

繼兒動母

樓主過多20年要幫佢執屎抹尿了
比定心理準備你

你引我笑？反正我就唔信呢個係事實 除非佢好有錢

唔好傻啦

抽水抽到咁明目張膽到
連你都知
分明個男人正到出水

你老豆老母知應該會想死
諗起比50幾歲屌 中出 就有d想嘔
好似彩睇av果d義父咁

型仔大叔咪唔會想嘔

睇到個title重諗住留言話我之前個老細同佢老婆都差17歲啦 點會注定冇結果。但入到黎睇差28就⋯ 結果就有既。但都可能有後果

只要雙方性器機能良好，絕對有機會懷孕的，請放心

死左可以分身家，未雨綢繆

溝佢個仔算啦

郭富城？

朝偉型毒撚

都係睇樣.

呢個post啲巴打好好心機覆
佢冇錢又唔係樓上所講正到出水
只係佢真係唔似5張野
望住其他5十歲同事都會feel到陣老竇隨
但係對住佢真係完全冇，佢感覺似三十尾咁
都有諗過不如開心下就算，唔洗諗長遠，但又一野叮聲自己佢應該唔係個種有食就食嘅人，所以我應該可以摺埋

唔好冇信心，未必架 Ching

我想嘔啊.jpg

準備互相射好多次

臭雞

入黎就係想講

你鍾意人地個仔咪出聲

冇問題架 比人中出完唔好比下個男朋友知就得

50 歲仲大叔

50歲毒撚都有後生女鐘意
反而後生毒撚無

影佢張相黎睇下
好好奇d後生女會鍾意既大叔係咩樣

毒撚都有分好唔好樣

你而家咪覺得好玩囉 大叔成熟 覺得好正呀嘛
過多20年 你4張 人地7張 你想扑野佢又扯唔起 你行得走得 佢就妹下妹下 一陣有埋老人病要你執屎執尿你又得唔得先

唔講咁遠 講近D 帶返屋企 老豆老母見到個年齡人係咁渣你波嘴你 佢地西住塊面 你接唔接受到

你拖出街介紹比FD呢個你條仔 佢地尷尷尬尬咁 你接唔接受到

你全部諗過哂OK 你咪去囉

我就不嬲都覺得D靚妹搵長輩拍拖係ON9行為黎既 而D長輩肯同晚輩拍拖都一定係垃圾廢老黎

繪影繪聲

呢個冇錢, 不過有文學修養

同埋佢離過婚，個仔世你一年
即係佢老婆同佢廿幾年感情
有乜因素導致一段廿幾年嘅婚姻收皮
你覺得同佢一齊有冇可能駕馭到呢個問題

但如果你只係玩玩下幾年貨仔
咁不如揀件後生仔
起碼唔會屌屌下軟左

五十似三十尾的大叔
好過二十似四十的毒撚

講真 我永遠唔會覺得中佬係會真心鐘意靚妹
中佬溝得靚妹 其實就係貪緊靚女夠低B夠弱智夠無知 容易食到嫩西

靚妹們諗下自己憑乜值得中佬鐘意啦 除左青春嫩西仲有乜?
講見識 你地又冇
講閱歷 你地又冇
講文化 大家又唔同年代
得罪講句 帶你地見朋友 都驚你地講/做弱智野影衰自己
靚妹們覺得自己唔介意做中佬肉便器咪去馬囉

真係唔明點解D靚妹時時見到一個男人有D優秀 就一定要拍拖 拍拖對佢地黎講好似D狗屙尿mark地盤咁 霸左個荀盤先
條中佬好成熟識好多野 咁你咪當佢係個前輩咁祟拜佢 同佢學野囉 點解一定要隊個西埋去?
拍拖 戀愛對你地黎講係乜野呢?

av 劇情：死老野死左之後，你同個仔做愛。

樓上個多位巴打講得好好笑
係到諗，唔通真係人嘅問題，鄭嘉穎都5張野都可以食到個20出頭嘅港姐，企埋一齊仲覺得佢地好襯好sweet，但換轉係毒撚大叔就唔同講法了

一d都唔覺好襯好sweet喎

核突到咁 唔有錢到富豪級都酸唔落

大學個陣有個女同學每次睇中既年紀都係大過佢，個陣都唔覺乜野。
後來畢業re u ，佢已經同一個生緊白頭髮既阿伯一齊，人地已經有家庭。
我諗佢地應該無乜進一步關係要拆散人地家庭。或者純粹真係愛，大家一齊就夠個隻。

我地一齊出黎食過飯，唔多唔少當然係覺得怪，但我地又唔係佢乜野人，鍾意就得，唔洗諗太多。

吳岱融就60個外型都溝死女啦

可惜我唔係個個大叔

講得好撚好笑 但又好撚中

明星係另計
人地每分每秒都做緊藝人
幾樓上巴打講果啲學識 修養 文化 背景佢地完全可以扮到出黎

帶出去見人完全冇問題
仲最大問題係
人地冇個同你一樣大嘅仔

識得一個人
俾個有錢大陸佬包養緊
我嘗試代入佢角色
訓係張床俾個肥中坑用力屌緊
差啲嘔左出黎

唔怪得佢地
女人鐘意男人有錢有地位由石器時代已經係咁
當時嘅女人依賴男人去生存
最大隻最好打搵到最多野食嘅男人會擁有最多女人
呢個情況只係一直由遠古流傳落黎
同男人鐘意J大波大蘿靚女一樣
不過揀呀伯呢樣真係. . .

鍾意佢咪想同佢拍拖

我鍾意個個大我十二年
我已經覺得冇乜可能
樓主你加油

造愛無國界

Onlun9
而家d女發咩神經鐘意老野

我身邊都有一個咁既女仔
成日去日本

我都試過
後來醒番就放棄了

50仲大叔？阿伯都黎緊

撇除年齡外其實都係兩個人類啫 社會真係好多枷鎖

你能夠得出呢個結論 我真係明點解你會鐘意大叔
祝你地白頭到老永結同心

咁如果40歲大叔同24歲女呢？

我都對個大我十幾年嘅叔叔有好感 不過人地已經結咗婚

你送上門佢一定食

我覺得很好

又比阿叔食多件

佢個仔都屌埋你

22歲仲點會有粉嫩緊鮑啊

利申 受害者

阻妳搵食就叫枷鎖

叔叔不行了+妹妹不痕了

個男人70時你40狼虎之年
地方媽媽需要愛
到時又要連登仔幫手

樓主無父愛？
父愛唔夠就對其他父輩有憧景

離左婚，你信 ？

原來又係dse雞
發覺95打後班細路好多都傻傻地
dse害人不淺

50歲？ 阿伯都嚟啦
如果你話鐘意man d 有閱歷啲 成熟啲
大十年八載已經好盡

仲要成30年 你好似同佢個仔襯啲

絲打不如試下進一步了解對方先
可能傾傾下你會發現大家唔夾
或者你根本唔係鍾意對方
可能你只係覺得未接觸過依類人 所以覺得自己畀佢吸引住

郭富城.jpg vs 連登仔群照.jpg

有無結果無人知，你當有先囉
你上定啲咩中風家人護理班，遲啲佢就靠哂你

撇除你兩個係人類外，其實都唔洗理任何嘢嘅

我24歲同佢39歲
以前都接受唔到咁大年紀
但係相處落真係好夾，而且好錫我
你地話我on9都好
就算廿年後要照顧佢我都唔介意

性生活幸福嗎？

世事給你看透

利申:同意不妨簡單一點

主動同佢FD下先囉
學下果套動漫咁

都係大15年姐
樓主係大成30年喎

男人39點會咁快虧，正常可以去到五六十都得，39如果保養得好隨時可以睇落同女人24一樣

去旅行五日四夜
佢搞足咁多晚都冇問題

真係登你第日老公慘

會埋單嘅一定係真愛啦

其實真係好柒

樓主好豬都唔定，唔好唔岔氣先

冇個仔都仲有可能
有個仔...放過人啦

個樣同把聲幾好
著衫毒毒地
咁即係靚仔定唔靚仔？

50歲真係唔掂喎 做得你老豆 唔係大叔輩

好心班女ff少陣啦

Chuando完全唔似50 不過係gay

其實都係擔心人地點諗你姐
講真出面啲人一定會係背後指指點點架啦
睇你接唔接受到
50歲既男人有經濟能力，亦都重有心有力
所以而家/未來五年都重可以好好享受
但過多十幾年，佢開始老，你自問可唔可以甘願去照顧佢？
你果陣先三十幾，佢就一定唔會同你分開架啦，但假如你接受唔到要照顧佢，咁係咪去搵個男人埋單？搵唔搵到？
到你四五十，佢都分分鐘唔係度，呢個時候就可能得返你一個女人孤零零，除非你係三十果陣會同佢生仔啦，咁都重有個仔寄託下。

女人最青春就係而家呢個時期，睇下想要呢十年既光輝然後做個孤獨中女，
定搵個年紀相若，用你最青春年華既十年一齊拼博之後，好彩可以修成正果就中年享福，呢個社會約定俗成既人生過程。
雖然我覺得未來既野真係好難講，到時亦都好大可能捱完都係得個吉。

完全唔廢
我對住啲細十幾年嘅女，都完全唔啱咀形
我真心佩服啲阿叔可以媾件細廿年嘅

最開心係佢個仔

係唔好浪費自己時間

佢個仔細樓主一歲

講到尾你咪又係鐘意佢「五十歲但係似三十歲」既外表啫，但佢十年後.廿年後，近少少兩三年後又會點呢，佢個身體之後一差你又願唔願意睇住佢呢，廿歲女唔好學人ff太多浪漫野啦，人地都要睇得上你先得架，你自己又有咩優點去令佢覺得你襯得起自己呢？

身邊識咁的人 正正係ff上腦個堆

冇用架啦 睇佢之前果個留言都知佢咩料啦

D靚妹拍拖 識鬼講責任咩 見條仔成熟/事業有成/識野多就隊個西埋去mark地盤 私有化條仔

責任?未來?聽佢講乜野社會太多約束都知佢天真嬌 係覺得鐵達尼會沉 個太陽會日出日落係因為愛果種人黎 佢識鬼諗咩

大家男人 都知為扑野姐

又講到佢同你無代溝咁，大佬呀，人地有個廿歲既仔啦，唔多唔少都會知依加d後生諗乜架啦，慘在你同佢有代溝呢，人地五十歲諗既野同你廿歲一定好唔同，同你傾d深入d既話題，你就露哂底啦，之後仲講咩相處啫

認真, 如果你唔怕閒言閒語同埋抱玩玩下心態, 咪去馬

講真男人有新鮮閪屌好少拒絕, 不過同時唔會預同你過人世

唔係拜金殘廢閪, 都好難過到呢關

男人女人都鍾意後生

老夫少妻同寡婦都小問題，老男人最後十年你要照顧佢都幾難手，大小二便推輪椅抹口水，當然錢到左手推落海就ok

我真係諗得太少，淨係覺得人地係公司好take care我就墮入自己幻想之中，佢離咗婚係全公司都知嘅... 佢有次都有邀請我收工去打波 不過唔係單獨 係同出面佢啲波友打

都係果句 一個男人對你好 唔需要就隊個西比人
拍拖唔係覺得對方好就夠 仲要諗未來 諗好多野
但如果你純粹集郵 咁就鐘意就得

唔駛媾有得扑我又唔拘呀

最近同左個大我26年嘅叔叔一齊

你追人？

而家好多22歲都已經係老江湖，唔係粉嫩緊鮑嫁啦 !

大家互相鍾意 不過佢做主動先

過多十年 ，你32 歲 佢60 歲 等退休
就算佢個樣唔似 個身體都呃唔到人啦 你養埋佢？ 定佢好有錢？

睇完可能有答案
漫畫、動畫，就出真人電影

樓主，你意中人係咪呢type呀？

長期西裝，有做開運動keep得好好？

好多有錢佬都揀件後生過自己好多，佢地係廢老？人地個人選擇都唔抵得，成個八公八婆係旁邊指指點點，肉酸到

The Accountant
高智商自閉症會計殺手大叔

老野溝得靚妹得2種
第1種 廢 同年既女都知佢地廢唔揀佢地 所以佢地轉去溝D天真無邪小妹妹
第2種 玩 你講果隻有錢 溝靚女為食嫩西
兩種我都唔覺係叫真愛

樓主問POST問 我地答返佢 咁叫指指點點? 全部人答佢 「你喜」「是但你」好冇?

我呀媽呀爸都係相差好多
有冇結果其實主要係睇大家係唔係真心相愛，想唔想一齊行落去
膚淺嘅人會同你講另一半老左要照顧佢等等嘅垃圾觀念
要準備好受到好多別人目光、反對、討論 ，一齊克服

我呀媽呀爸雖然相差好大，亦都唔有錢
但係佢地爲左家庭一齊努力，真心相愛
可能因為年齡問題，佢地好珍惜家人相處，思想都唔封閉，呀爸70歲都會同我一齊打機
細個每星期都同老豆踢波、一家人行山游水
所以我算係有個快樂幸福嘅童年，有好多同老豆嘅回憶，佢亦好早講好多做人處事嘅野我知

希望樓主明我講乜
真係相愛你地就唔洗介意任何事，所有問題都總有方法
好嘅父母同好嘅伴侶唔關年齡事

不過首先你真係要搞清楚自己係咪真係鍾意佢先
定只係愛慕佢咋？
我都覺得試一試無問題既
只要你接受到其他人既閒言閒語
外界既眼光你見得多都會慢慢習慣
但係咪會過人世就真係要好好諗清楚

完全唔係 係長期格仔裇衫牛仔褲 大大份咁

而最大個問題係 連我作為女仔 都feel到佢唔係個種我哄埋去佢就會食個種人

樓主你唔洗理呢到啲人嘅意見
佢地始終唔識你個大叔 大叔為人係點
經你長期觀察 我相信你自己都對大叔為人性格略知一二 甚至清楚果隻
所以唔好再諗咁多 撩下佢啦 就算止於曖味關係都可以好爽

咁都即係話佢唔係隨便既人 唔係player
如果佢睬你既話咁佢都會對你有意思啦
值得一試阿都

係成個八公八婆咁

咁借問聲點既意見先唔係八公八婆呢

差廿幾年就好似多左啲，差十幾的話其實可以幾好

你都識講好「好彩」啦
大把捱完咪又係渣都冇

Agger
參考下係可以，但每個人都係獨立嘅個體，難聽同好聽嘅假設都未必岩用係你個個大叔同你嘅身上，始終哩到冇人真係認識你地
所以老套講句唔好太輕舉妄動，不妨了解對方多啲先啦

古語有云
升官發達死老婆

樓豬有冇睇戀如雨止

如果你早已決定好一條心去馬，我反而覺得無所謂
但你猶疑不決無信心（好正路），咁就無謂搞到人，又搞到自己

年紀相差太遠，條路好難行，玩下算啦

因為做左都有機會輸 所以就索性唔做 一開始就認左輸先？

同你一樣

痴撚線
Gay都算仲要同死老坑

贈你一句
條路自己揀 仆街唔好喊

而家樓主個問題只係年紀姐
如果唔去馬，照好似大多數人咁走落去都未見得一定會有好結果
而家就係大家都覺得因為年紀問題所以好大可能唔會有好結果
所以既然係咁，只要你接受到閒言閒語，就算結果好與壞，至少都叫試過嘛

究竟年齡差咁遠都中個頭埋去係咩心態
人地9成當你肉便器都中個頭埋去